覺唔覺好多清高大愛撚衝出黎？

由尋晚到依家
好多大愛撚
叫人唔好仇警
又話警察都係人
云云

我屌你老母啊！！！

知你清高啦

知你好撚有道德啦

叻啦叻啦

好撚有光環

唔緊要 有一日警察出黎扑佢地就會明

又或者佢地根本係鬼

呢啲人唔係鬼係乜？
佢哋對唔對得住俾人扑爆頭嘅兄弟？

咁打死班警察啦

唔好5大訴求啦

香港戎嚴啦

勇武派最威係你,

其他人講唔得, 咁有民主有撚用. 民主就係咩人講都得都可以發表

佢哋試吓俾人扑完 再講警察都係人
咁先至有說服力㗎嘛

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

我有話唔理5大訴求咩？
我有話要打死警察咩？
你做乜老屈我？

Btw 善用起底功能

//你地宜家係唔係都不合作運動,
無辜中立既市民都影響左, 咁對個運動係唔健康! //

義士俾差佬打反抗下都唔得
不合作運動又話唔得
你呢啲死左膠 失敗主義！
唔好走黎搞散運動 過主啦！

你未用起底功能囉
就算和理非, 今次沙田咁踢人真係過份左啊MA, 無人禁住,踢死人有幾出奇
過條老野警察 好撚老, 踢多幾下死左點收科?? 係未好好玩?
我知黑警打到人地爆晒血好撚慘, 咁佢地未承受輿論壓力囉,
香蕉糖同一道理, 黑警都要凌晨3點拆BANNER啦? 點解呀? 佢地知做錯野囉. 唔係日光日白拆都得啦. 洗撚靜雞雞.

我地唔係要還擊呀, 係要擋呀, 人地本身係警察, 雖然係黑警, 但點都無可能當自己執法者同等權力打返警察, 掉下遮都還好啦, 再好似沙田圍住黎打, 後果不堪想象. 到時就正中林奠下懷.,死左警察, 一定逆硬轉. 香港無幾何死警察, 只有比賊打死.

宜家係推返緊個政府呀, 你估一時三刻就搞掂架啦? 你有無用腦反思下,
智勇相全啊, 唔係暴力就解決到所有問題.
如果暴力解決所有問題既, 有, 過個就係「共產黨」